【on9無藥醫】香討廢佬：冇口罩現象 係有組織有預謀地製造恐慌 老人家收錢排隊搶口罩

呢班弱智唔洗理啦
捱唔捱得過今次都未知

香討出哂名無野多，就係弱智多
求其打啲野造謠，佢地都會信

佢哋個腦得政府係啱
咪有得佢哋信政府信到好似班韭菜咁死囉
無腦嘅人註定係咁

大家都係藍屍廢老
建議約出黎互噴口水

香討睇撚壞人

咩現象係可以搞到全世界恐慌冇口罩，咪就係全世界都缺口罩囉。

呢個講法真係弱智都唔信

香討一半五毛一半廢中廢老睇黎無意思

有排都要組織？

支那apps 無意思